Razer phone 遊戲電話發佈

仲有限量版logo聽聞會發光

幾勁又點
電點先

4000mah 囉，盲撚左？

有幾勁啊
遊戲電話 咪又係玩app game 傳說對決王者榮耀呢啲低端game

大電一定用耐d？
mate 10 都係4000mah
自己睇下條片

software唔夠班，4000mah都係笑話黎🤢

唯有等新驚出

一睇留言就知你唔係手遊game玩家

同意

手機game太益智，根本只吸引到細路仔

咩手游咁巴閉啊

headphone jack no 點算？？

聽聞個mon 120hz

op好撚勁
用緊3T

幾勁又點 又唔係玩手機game

行android,不了

mon上到120hz
4000mah其實真係唔夠用
睇下部ipad pro

iphone 打機屌打android, 比賽都係用iphone

間公司香港搞IPO, 但係出部電話賣EU US先

gaming phone真係得啖笑

行an已經廢撚左

自我創作限量版

買黎玩candy rush,王者

835推唔推到QHD 120Hz呀

使乜去到比賽，down個白貓來玩已經分到高下

影幅相指紋都唔抹下

咪又係an機，屌

行an災俾你128核咪又係掃mon都疾

同問 留名學野

Android 狗也不屌

幾勁都假

最緊要部電話識唔識

發光 最好有自定義變色
同一堆自定義鍵

razer幾時出電競廁所 電競餐廳 減省日常時間增加訓練鐘數

弱智先玩手機game

幾型

其實beats 應該出限定耳機
Razer 手機先用得

2大mk品牌 隨時好像當年nb鞋咁 炒起

強國cpu算喇

外國真係有

手機有120hz mon一定好正

120hz 廣色域igzo

iPhone粒U已經令iPhone係gaming phone

唔講續航幾多個鐘？

你一係小學雞一係毒撚

用緊nextbit Robin，邊位手感好差。
唔知呢部會唔會有同樣問題。

缺點 an機+冇防水

優點 平過X好多

大概會一樣
因為佢始終可以話係放大版嘅Nextbit Robin

又出電子垃圾

遊戲手機無得換電
真係得淡笑
如果佢出換電
咪係唯一一部s835 換電

無睇有冇防水
如果無防水 又無換電
又係得淡笑

真係無防水
Razer 果然得個貴字

乜撚野叫手遊
你話手遊=手機遊戲，ok

咁手遊game又係乜撚野呢請問？手機遊戲遊戲？

好學唔學學埋台仔啲on9野

大陸狗

Android 不了

120hz mon

英鎊同美元一樣699？

冇RGB燈囉

唔俾佢port得差？

唔行android，咁應該行咩os 呢

隻隻game表現都係ios 優勝

冇headphone jack
最重要係冇rgb

特登依家推出黎谷IPO？

冇stat?
全部port得差唔得？
而家PC都大把game係咁

雷蛇
Android機不了

你做用家做咩要理an game整得唔好背後個原因呀

你要stat 是但google ios vs android gaming 都一大堆啦

再度反映全世界都好鐘意搵香港笨柒，當香港係臭雞

點解唔理得？
PC port得差鑊鑊都係屌個dev
邊有人屌返windows打機廢?

其實有隻大陸game叫王者榮耀就係最好例子，經騰訊optimizaton完 用oppo堆s660cpu可以全程full fps run，但係成堆比佢660勁既835u機都只係50至60fps浮動

手遊game

一隻半隻port得差就話，接近隻隻都an機表現差d，你都可以講到唔關android 個platform事

你要表現數據你自己是但打隻game名再打ios vs android

關硬件事

iPhone 粒U已經屌打，唔好提iPad果粒

個個都整完ios先port過嚟android咪隻隻都差囉
有錢整android都唔會port過去ios啦
會整多個俾ios

手機遊戲遊戲
唔怪得佢分辦到人哋唔玩手機 game

死忠
不過電話真係唔會買

佢無show埋oneplus斷電過程直接出時間，有疑問

你咁樣同攞部razer blade同mbp 13"比冇分別㗎喎

Corning Gorilla Glass 3
Bluetooth 4.2

咁即係你都知結果就係an game表現十之八九差d啦，咁有人講gaming phone+an=不了 好正常

乜而家仲有人接受唔到android 打機廢既事實

應該點比？

經我簡單計算後，發現note 8威返一次

3代硬度高過5
不過bt4.2就

玩app game永遠推薦用iPhone/iOS 玩

電子垃圾

玩弱智game,不了

用咩解鎖架？

買部GAMING PHONE咪又係玩低畫質手機GAME, 我想知點GAMING法?

我唔信D GAME廠出D GAME會遷就你部GAMING PHONE而唔係最撚多人用既IPHONE啦

4k 144hz玩pad

Razer賣粒 幾時賣埋電話

係咪應該計埋mon size

原生an機撚又一選擇

含啦 無RGB 不了

Android又唔係Linux
市佔有返咁上下
啲studio懶唔肯搞
就係佢哋問題啦

人地出黎搵啖飯食，有錢賺嘅生意就無懶人。不如反醒下點解人地要咁「懶」唔寫好android 啲game